可以笑的話

可找到知己

哪會孤獨

偏偏我沒有遇上

問我一雙足印的風霜

怎可結束！！！

收聲 我要安靜

Mznsnsoakhabaiqnjwjxioqbwjsosqbbsbxjjsbqkjsbxjsbxbckcka socbskdbsn

蝦蝦蝦

嘻嘻嘻嘻

攬住我

誰能夠告訴我 我是否付出太多

靚仔

有幾靚仔 主動啲啦

樓主咩事，等我來拆掂佢

佢有咩興趣咪撩佢玩 平時又搵啲on9嘢撩佢